作為呢個年代的女孩，你還懂得煮嘢食，煮菜做飯嗎？

我現時自己肯做飯

算吧啦 唔好話識煮
你煮埋俾佢食都嫌三嫌四呢下慘